{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68733&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평펜션아로마"
    },
    "text": "ここは山と渓谷が近くにある宿です。有名山自然休養林も周辺にあり、魚飛渓谷は車で4分、有名山自然休養林は車で3分です。プチフランスまで車で24分、入室は5時以降、退室は2時です。無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。駐車場と送迎が可能で、ペンションへの送迎は事前予約が必要です。足球場とバスケットボール台もありますが、現場の状況により利用できない場合があり、炭とグリルを利用したバーベキュー施設もあります。屋外バーベキュー場も利用できます。入室は最大人数を超えるとできませんし、保護者同伴のない未成年者も利用できません。 ペットは入室できず、利用施設の紛失や破損は利用者の責任となり、火災危険物質は使用できません。 ごみは分別して指定された場所に捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな自然スポットがありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には有名山自然休養林と魚飛渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時以降で、チェックアウトは午前2時です。"
        },
        {
            "question": "宿内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿への送迎は利用できますか？",
            "answer": "はい、宿への送迎が可能ですが、事前に予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用したバーベキュー施設があります。また、屋外バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿を利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴でない限り利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "宿で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ごみの処理方法はありますか？",
            "answer": "ごみは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 322
    }
}